係youtube 打股票搵到d 咁既野

入到700 係你前世修來的福
入唔到700 都係你前世修來既

🎤命里有時，終須有。

咁呢位巴打前世造左咩孽

吉利（0175）已死，華晨（1114）當立